尋找會員 HCT 及 小熊小姐

想問吓兩位痾尿舉左腳定舉右腳？

俾人單殺唔gur又唔出聲
覆桌又唔敢
你有咩識得架鵪鶉？

我雙腳掂地

仲玩緊msn嘅遠古人類識唔識得上連登？

都搵得你耐啦柒頭

樓主你老幾啊

我老幾關唔關你事啊

屌你老母個名又用埋死達狗個tone
稀巴爛

好心就轉咗佢啦 達狗真係不了

玩得廢仲要串柒柒

我嘅偶像係達哥

你老母就廢
你俾人單殺喎

殺你老母 我莉莉亞屌打對面啊

收皮啦廢鳩 我LB殺撚爆對面卡特啊

你老幾啊我卡特屌打對面啊

你收皮啦撚樣扮曬嘢

出黎隻抽？夠薑入ggc

入咗啦5099018啊嘛

人？

屌你老母有degree好撚威？

你老母啦淨係識叫人入ggc

威過你

走啦你唔夠揪架啦

有degree都讀撚到你咁on9
我含大bsex 你呢？